成日比外國人用唔鹹唔淡嘅廣東話粗口鬧，感覺好奇怪

之前教左個韓國同事講唔同嘅粗口
依家佢日日都對住我講
明明係比人鬧緊
但又覺得啲口音好好笑

痴撚線公司

仆街仔

呢句係開場白

鬧番佢狗睪丸

幾時結婚

喺佢面前係咁"寵寵寵"呀嘛

Ching思維好跳脫
關咩事

懷疑條女冧你

我有講過係女咩？

開開心心 屌你老母

躝啦police 屌你老母臭hi

有

寵寵寵思密噠

懷疑ching識讀心術

男同事我唔會俾人越屌越 high 啦